[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [299] 得我未過到

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
*12/4 召喚相關內容變更公告*
公告:
1) 龍符將從蛋池內移走
2) 龍符獲得方式改為在商店中交換
3) 抽到重複角色&與龍族道別時，覺醒之露獲得量增加
4) 大量補償
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
真‧墨丘利的試煉

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
主線劇情第8章「交錯之炎」登場！

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「風屬性」角色強化活動舉辦公告

活動期間內，將持續開放可獲得用來強化風屬性角色的道具之任務「風槌的遺跡（初級/中級/高級）」。
除此之外，於活動期間內「風槌的遺跡」的每日獎勵報酬將提升成2倍！
若是購入「2倍獎勵組合包」並於效果期間內，「風槌的遺跡」的每日獎勵將會變成4倍！
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「花香飄散的夢與友情」
傳說召喚「花香飄散的夢與友情」已於2019/04/18 14:00開始舉辦！
風屬新角／龍：

5星風槍, 抗冰

帕祖祖
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
火紋合作!!!
日期: 2019/4/26(UTC+8) 維護結束後 ～ 2019/5/14 13:59(UTC+8)

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
期間限定虛空之影討伐指令：
日程: 2019/4/12 14:00～ 2019/4/26 13:59
新登場虛空之影

公告:
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?([url])

虛空之影活動日程 (4/26~)

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：
我要打真火龍

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

新手留名

有矛場

幾時帶禾過

未過?

夜啲有冇人同我打真水訓練場

未呀

變唔到龍

玩咩

得斧咋

我最遲入

等S巴得閒 搵多個劍/刀斬柒佢

禾大佬嬲到斷線..

渣ga

004 1042

又hang jor
唔玩住了去公子抽卡

056 3250
斧

打慕慕出下火先

-補/斧

我刀ok?

我可以練補?

又bug 我見武藏死左
但卡住左

388 1876

366 1876

我都見過幾次咁樣卡死發呆
如果搵到觸發條件就正 真.伐木

有無真水缺刀

屌 又係醫你呀

...

維bot唔俾禾玩

371 4741
-補-打手

咁係有人無左血 但重行得走得
今朝同飛巴打果時見過幾次

中左中二 咁岩上次活動刷左130碎
上4星定係留返專武?

刀未升最好睇定啲 我覺得黑鬼好似高攻好多
又有bk特攻 第一次bk可以留龍 等第二次瀑布先變龍頂

5星+專武

死撚曬了爹

有冇人carry我 真龍補

我升一升5星

刀唔駛計
長遠睇會係女僕DPS勁

出街了 唔打啦 夜啲

002 2201
-補/打

041 2242

我過左喇 我都覺黑鬼痛好多 隻武藏5星輸出連4星黑鬼都不如

調高咗難度..

開咗17圖

17hard又有病嬌

抽中左咩

十個十連冇熊槌

係...

咪同真風火BUG一樣 中左即死技 但奶又同時補左

有冇位

中左吉塔咩黎 點解完全無聽過呢隻3星

邊咁快養到

又hellmode

快唔到就放低先

啱先有load以為中
點知中吉姆

743 5698-1

743-5698

有new都好呀
我中母豬石

我抽左50抽 中左流夏

唔留石

因為想母女帝上5星

744 4405

禾想清一場毛玩公子..

FYI 雷狼巴角色數 53-》55

10抽兩new

唉 又黎料

開未

炸仁

近戰做咩同我搶波波

諗住行定

我唔敢同你玩著係有原因

坦白從寬 中左咩

真水隊友風法路恩旗袍斧，自己用50環劍蘭好定武藏好，見得呢邊有人用蘭叔，自己都升左隻無用

黎啦

打緊真水，no屈

去到邊炸到邊

改到咁難點玩

岩岩學識左九陽神功 有野打未

幫我搵到成昆未? 想放下屠刀

改左D咩

未 岩岩撞到個爛左小小面既女女

點會係點我...

近

唔係點最遠咩

d

街場差少少

射射

我係隻補 第二次瀑布個地牢得我打 佢死梗喇

其實女帝定月月抵D母上5星

4月19喇仲撞車

you ask ask 炸仁

黑人刀真係好似大力d

仲未過

點解限要同普通比?

992 9283
-打

功夫唔突既話,用雷維翁+歌聲好似都得

禾個位

歐皇降臨

扑左

邊個

等26可以買斧卡同last突斧

歐左(唔係我)

都係唔得,斧卡無限金身,唔用得雷+歌頂,都係要等26號

師父明白了

歐到仆街 25個10連就抽到熊槌

sh先抽

今次有冇咩包包買?

教練你男人係儲滿兩條先開技
定1條就開

實有 如果你想買碎

想課少少補吓石仔

吸吸吸

25個10連你都吸

以為你話25個單抽

睇完user name都知係冇可能既事啦

上次聖誕我30個

上次抽咗41個10連 再加3x張單抽券

咁多單抽劵

30個咁有愛

有冇真水打？

今期不了
得4幻石肯定抽唔齊種田 情人姐姐同511

法隊練度唔夠 收唔到h17-3

740 9681

-1 打

諗緊用咩符毛可以提高個DPS

我諗住26功夫+歌聲

有一下好難避
hell mode

有電話 sorry
818 9956

冇熊yeah

小弟一場毛。有冇真水團

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

果時應該追多少少

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

典解冇人理牙鯨

今日打咗幾多次

牙鯨頭先同佢賓妹傾完都冇問人電話
真男人

返工係街唔敢打
早上打左兩次

得我變唔到龍..

弱d wor

最近腰好痛 成日腳仔軟
g５g咩事

molamola

就快死

玩返龍胖會5會好啲

襯仲打到飛G好打多幾次

點解咁難打

做咩打咁多

個人空虛就打
打完又空虛

真正既聖人模式，唔係打丁後看破世事

有冇tips?

不如引落去

好, 我地成日爆波

所以我不恥於打到
仲日打夜打
直到精盡人亡

玩命

要休息下，thx3位

每次一懶砍成套跳起個時
地下就會出現旋渦婊我

231 6863 -2

無人打?

玩斧好專心,因為砍多下都走唔甩

雙符後斧可熊yeah勁啲？

休息一陣先

咁我打住街先

多謝花生 G大佬 走數巴

第二次瀑布後嗰個泡泡+旋渦最狗

斧用熊yeah點都勁d
其他人用就麻麻地
因為唔似斧本身被動都有谷爆擊率

我想打

610 1835

-2

開緊game

-1

有打手位我入

好想要熊YEAH,幾時先黎超得

雷G斧都過到, 要花晶突多隻熊yeah好肉赤

唔係好夠傷

抽 往死裡抽

突埋Cupid 先諗

你地堆埋d 咁水牢先易破 同埋唔會引到波

雷G斧算啦

幾時試4攻手

斷咗線

差一箱
893 1890

今日試左場好似剩分半

-1 奶

想跟隊了

我都係去清清體毛先 又爆左

gun

-1 打/奶

g 持

楊蕉把死唔斷氣聲好難頂

跟真水

有冇真水場?

726 0169

有冇位??

我夠唔夠打?

唔夠力

要突爆雷鷹定係龍龍?

是但一隻都得

突爆四星攻龍ok?

會好難打

OK

應該要等26有齊符先得

係咪冇ching拉緊頭

有電話
5MINS

276 0701

有冇野打

玩唔玩4打手

要入一隻臭菜
然後由佢成場俾條龍撚

真水求carry

爆爆樂真係好爽
雷G個數爆得唔夠靚

I am ready

609 7402 -1

要留技清水牢/預判水牢 清太慢

有冇場

開

飯前打幾場

0308627

今日街場真火好可怕

留技啦..

8615116

288 0000

肥婆又射後不理

出張新既爆傷加技傷既5星符好嘛

099 7604

機鼠用龍化

仲差230甩，唔g典算巧

食飯飯

不如全打

維bot下場轉打試下

聽日你唔係巧得閒咩

差150

真畢業？

食飯先

1043819

講清楚點打先

4打 臭菜拉?

324 2416

龍化唔清怪

YES

真
不null打哂先叫畢業

冇咁去街場練練先

957-6021

差350

957 6021
龍化唔清怪

full wor ching

7316524

E巴係咪諗住清完真火就瘋狂真水

係

真水今次會升建先
都要用2個月

仲有33粒灰都唔知夠唔夠畢業

-補

真水 485-2673

800爪爪
寶寶先升得起

愈用愈多㗎喎

有冇人打

----2

3088349

一個建要800爪爪 我升完真風都要停啦

果兩個街客黎？

input ID 架

930-2088 仲打唔打? 其實我仲未過

要食飯 夜啲再打

你成日改名 好難認呀

餓到瞓著咗

----1 補

一間做懶人gym果時再戰真火

點解冇人嘅

食完飯

姐姐弓睇落好多人唾棄

4攻一定係姐姐冇咁蝕
風法要534加聖誕卡先有金身

好難過。。。

我食野先

BREAK之前變唔到就留起佢?

部長轉咗龍化卡 實變到掛

斧出技行後少少出 因為會行前一大大步

好

我覺得夠力可以留，雷鷹真係幾廢下 龍化清怪/頂落雨仲好

風法可以貼埋身打
水牢留技等奶食埋追蹤波
泡泡入中間

CLS苦頭陀識講野

真水有無場？

邊粒係中間?

有咩問題

八個泡個時入中間先開技

但係點解要咁做? 我沖入去唔會死架咩?

我解水牢好似安全D 俾你地食先

對住趙敏係一直扮啞
DLLM一出黎就同佢講野

唔會死 企中距離果啲會死 企埋同一個方向就得

有無真水

咁大家都一定唔會食泡泡

龍胖真係好好玩

係咪好似岩岩咁跟你去中間?

noe巴睇得幾快
睇到0蛇島可以棄了

sor, 貪刀

係 同埋水牢個度可以預早少少出技

飛住睇 劇情我唔睇都記得曬

收倒

一陣再玩THX 部長 維巴 S巴

唔好意思 打到有D攰 成日死
食飯先 謝curry

睇到敏敏比張狗撚
心痛了

真水8126222

想打

想GUN 有野打叫我

爬塔未

-3...

玩公子巧唔kai針

歪牙

差咩？

我見斧死左一秒

食飯先 你可以多D貼埋身打 等我拉

成日都係咁嫁, 見到人死唔係真係死, 要照打

食個飯先

抽唔到熊槌

9:00有冇真水訓練

會自爆 不了

未打熟就唔好貪刀

海味死了

可愛

sor

正月嗰d仲可愛

珍

幾時帶我玩4攻手

希望抽唔刀嘅人一齊5玩公子

有冇人打真水

抽唔到熊槌就棄會唔會太廢

無玩好耐

有風斧 風法 風劍 應該突風雞定龍龍

塔都冇刷了
幾時食飯真水 今次細佬我玩到睇住倚天打都冇問題

Noe仔升級做大腿🦵🏻

我想玩姐姐呀....

唔信

S巴

咩事咁lag

好疾喎清

幫禾J 細佬

1834921

好順。。

主機一定順。。。

冇禾份

睇睇下有自己

你地開

我條片都有你

我覺有條件就點都係爆龍龍

2249572

我突左龍龍但而家想換玩阿迪斯
有無巴打計過帶咩符好

我條片得炸仁同教練

個個刀拍片

最高難度副本連奶貓都唔洗

今日pool 值唔值得抽

等大家學你打法

死兩件

原來睇唔到 唔識up
禾都係放返去youtube

2500670 真火

食完了 真水求過 306-0581

Peter_pan已中伏
唔好撳 會自爆

你仲未過

我打咗咁耐一條片刀矛

傷針了

起底大法

上次公豬個表都爆左啦

禾真係唔識up sorry

差D要求權限

真水訓練 6000381

上次好似都係S bra貼link

拎完紫圈要碌返埋條龍度

冇抗追火山大法

我肯定係

-1奶

9189412真火
大佬們，比比面

又hang左

082-2340

要過3個字

超人棄

你同邊個講野

食緊麻竦米線

冇扑人習慣

hang咁耐嘅

幾時搵noe一齊end game

入左去樓上真火場 打一場返黎

問佢

去左邊

要唔要仁

要

Up完 今次冇伏

反應太快 條真水追唔到我

全攻？玩咁大

係咪姐弓負責俾人玩弄

個水波點避？

點解要放上嚟

係咁跑就得

454-0014 ----1

你問
你先搵到佢
佢仆左禾

唔識好識槍拉

謝謝大佬，愛你，莉莉最棒

我海軍仲高傷過個路人

你唔講冇人知係你嚟

學到野

我見到（基）

點解要咁刺激

拎完個紫圈番去條龍度, 爆左行出去拎波波

無開最高，無留意，第一次過，連登有愛，打水龍卡先

唔洗水龍卡

我真愛林林有530，戰力應該有6000，可以一戰？

GRRM又嬲咗我

null

934-7485

點解會null

好lag...

到點點點點巴嬲咗我

860-5575

你應該入最遠個波波

其實我想清毛

gun!!!

你留近既波比近戰啦

大家開心返

俾人撞爆粒波

一定係冇心

幫炸仁加埋對白

留粒近波黎

你入遠波

唔係斧碌到傻西都冇波入

張gif
利申:受害者之一

特登行過去踩完先搵下個

做乜撚笑撚死我

4打 好似2張龍符先趕到第一break

你地條龍拉落底打?

要求post頂

點解要4攻 好大壓力

一張夠

典牙寶寶

你地4打唔拉波？

肯同禾挽未

打到唔記得左有涼沖

J2個台妹好大波

庫教練:等陣1人1個波 大家有冇問題?
炸仁 :
___________
10秒後
庫教練: .......

有矛D安全有大奶奶既場玩下

上面張gif 我個心好痛

落完水要行埋黎

有冇人魔改下張gif
加d對白落去

冇咁快 係一分鐘後

好的

玩四攻啦

設計對白:庫教練,很想要吧?

無熊YEAH,唔知夠唔夠火力

未

拎左紫圈行去條龍度先 打爆左個水牢 就出即刻番去 等個追蹤波跟你(因為係鎖最遠) 你就跑呀跑 跑呀跑

點解4攻輪姦我

咁你聽日打真火定真水

好正，唔係第一次

整爆你個波先

典解要咁對禾

熊爺出手未

設計對白：你阿媽個波罩你

打多陣 846-4095

係公司

收到哂

設計對白: 吉你個囉

真水玩
真火開箱突爆埋先,太懶又無買2倍,仲要打多幾個禮拜

但真火易打啲點解唔開真水箱再打真火

：屌 就嚟落雨 搵個罩先
（吉爆人地嗰個）
：哎呀 唔好意思 我去隔離搵過個
庫教練：⋯⋯

等你

不了 唔識改

我醉曖龍絆 真水好玩D

整爆個波 ok 你企定定等死re咪算
仲好似當無事發生過咁自己走去另一個

因為禾懶

sor去咗拎外賣

你要打禾兩個都得

無論點 最後都係庫教練: .....

炸仁心諗 你班廢柴我行入嚟之前唔識碌走嫁?

我愛炸仁

真水矛乜所謂,條龍應該唔會有地方用了
利維挽到執

請珍惜炸仁
其實由真風炸到真火, 再炸到真水
真係唔易

打多埸休息吓

你話事 我打3個都得

有冇真水團?

真風點炸？

紫圈

佢呢次真水真係SET得好,之前佢話俾雙護符係想你多D玩法
估唔到佢真係SET到出黎

成班友成日由鳩我比個水笠住

我出左技

Thanks 咁多位巴打

行近d

請停止水地獄小妹

sor啱啱拎外賣搞到少咗段輸出break唔到

巧嬲 下隻入咗去先換符

下次唔鬼咁早打
真水垃圾卡

嬲了

我D章章...

覺得自己打得好過琴日

蝕左成幾百甩金章,DLLM

開心返啦

一邊真火一邊踩單車 仲踩得勁過平時睇電視
你話班撚樣有幾廢

其實冇奶同有奶差唔多姐

有奶安心D,間唔中可以貪刀

想B害我奶巴

sor囉庫教練
我仲未過到

水地獄牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

我幫你拉炮

埋啲

好似係火》風〉水

禾G持你架

4攻巧挽 上面有片

未熟係會咁
佢地班友打到熟曬先B害你
驚就4:07左右行過去埋定位先
唔爭果1-2秒DPS

G錯了 唔睇倚天了

其實禾都開始熟,今日同鼠巴打都唔洗1個鐘就過了
好幾場打到條龍得返1%輸JOR

上面有禾 咁都唔睇

射第二下嗰陣可以走

我過唔到

珍水
735-1812

389-4168

第二下水泡企出面唔好射

有FEEL了 係依場了

炸柞泎

Noe仔讚下我進步左

遲下用尊搶頭企落啲遠攻度先

睇jor啦，勁曚

有冇真火

冇遠程

女僕同佢地玩4打手啦一係，再唔係搵2斧buff佢地黎打

禾可以打，就返工打唔到真水了

有冇真水場

整隻香菜拉好過

我想比你炸下

教練請息怒
267-0809

升臭菜wait

你而家整?

我要失業了

頂我開技閃左第一層波波
之後見有第2層飛過黎
硬直食追波

風法係咪都要整534先得？
仲有木章同星沙可以整多把，唔知整乜好

第二次差啲啲

弓

我都撚緊整唔整把530風刀玩阿迪屎

整完玩女僕又得 武藏又得

武真係唔好升 哂露

聽日整

風刀我都未整，但又唔想整2把近戰，雖然有3角用可以用

仲有冇多團真水

武藏有咩唔好

講做姐姐插件阿迪又得仲贏個裂傷真係無得豬

大獲

回水回得多可能我都整隻女僕黎玩下

寶寶抽咁多夠你凸爆啦

我打

有感覺了

到時耍突王冠，雷維翁，功夫呢堆卡，我都唔敢講一定夠用
要睇佢回幾多

天才卡打真水好似都唔錯，連擊15根本超簡單，玩斧都成日百幾連

想玩隻狼

7848142

教練是咪會入返嚟

會卡關

好易玩姐

自殺式

冇人打

back

267-0809

-補7848142

hang

864-5704

佢幾時先加隊伍位,得6隊真係唔夠用

4手用2手捉手2手捉腳
走都走唔到了

打多場

WHO NEED 奶媽??????????????????????

淨係真火都用4格

5月幾時end game?

唔洗理細怪

我地2:21已經打左6成血

有排考你同肥婆睇先啦

守泡唔好貪刀打龍

只要唔中招就唔使奶

唔係永恆定律嚟咩

想gun

有冇真水練習團?

熊爺點會中招

到幾時先有得輕鬆買飛

教練企水泡打唔打到?

點解得我冇得變

照拉去中間先
爆波順手清小小怪

貪心 我留左龍

5月頭應該得?

HANG

企水泡打單下普攻打到,唔好打一套,會跑左出去

熊爺..

差唔多要中 你地睇先

587-1240

5871240

被條龍一腳踢左出泡

碌返上去CAP返張圖先..

睇唔到條龍好不安

手殘左

帶龍化卡？

E巴夜啲激情真火

入左泡好似無敵架喎

好灰
啲短....

寶寶係咪心諗好彩抽唔中爛叔

撞前左

你想玩咩

打多場整野食

物理做得太好

咁又唔係既,抽得點都想中
不過本身都係諗住用斧架啦,爆爆樂太爽鳥

真火玩槍拉頭好過短 短向後彈正辣殺

又入左必死位

我係一隻壞左既龍

個散波配追波點搞

玩劍最好

爆咗即行後

短最好

3星斧勁啲

下禮拜有5星光劍送
熊YEAH打真暗又有著落了

等緊出5星風短
陪禾打真水

巧

真冇真水練習團???

點解我既死法次次都咁奇特

冇龍化

其實唔洗引去小怪度 直接引去王度打仲好

有次比怪隻啪死左佢地

比我過多場就可以收工

一間火紋出隻勁刀打鳩禾女僕面就含得撚

仲打唔打

再升

我補
我食野先

小怪解唔解水牢

任抽

唔出咪得

遲早都出5星刀架啦

想玩番三幾個月姐

男人唔抽

留龍穩好多 唔貪了

有冇場今天的我沒有極限

要收工 做陣野先
謝curry

我特登拔走張龍化卡等你地冇得變

我玩左好多場先醒起用左70%hp+攻卡
即刻換返天才卡

good執
個果位好怪 有時變到有時GGRIP

有冇巴打CARRY真水

真水繼續 701-4441

讚下我ok??

會唔夠dps 要打手高攻先得

Sorry我低攻

禾好肚餓..

禾地3個頂配啦喎...

係我拖累大家

冇人理我

幾次差3,4下 因為冇左龍

真水卡..

1break唔用穩好多 都係1XX完場

之前打可以一場變4次

701-4441 真水 -1 4打

係我拖慢晒

你要反省下

點解維巴識回血既

被人扑左

剩係記得你踏爆我個泡

裝咗回血卡

熊爺好勁

維巴做咩一見到我就走

我次次都企最近龍

因為我4:05先走入波
點知最近有人

斧2技期間1技

要seek attention

原來仲有呢啲

有冇人curry我

push

s ba餓死未

..

推到比教練見到

又做我

Sbar:仆街仲伏過熊爺...

原來你地心裡面咁睇我

做咩唔食野

禾冇

未同熊爺打過是咪要體驗下

同炸仁爽D

雙修會點

Stop bully me

熊爺其實唔伏 琴晚打左一個鐘開左3箱

斧平A個位移好伏

炸人.gif

打到半夜三點喎

禾睇左成日仲分唔到冰個係周紫冰個係趙敏

2點開場 打到315 好快啦喎

新個隻風槍入唔入到去玩

14:00 開 打到 315am喎

好似唔係，開2技果下補200幾300,強化一技只係多左3hit

開頭個個盲中中唔計
2AM>315AM先係真

我換完條真水就狗衝番去打真火

返工又矛得打
想哭

喊乜 咪話咗聽日同你打囉

有得咁計

SBAR食得野啦

我今日先3箱

食得鳥 thanks all

我都係今日 過左12:00

一天不打真龍 一天不吃飯

今天中午

呼籲大家唔好玩劍

Why

自從我玩過光劍就唔想再玩

今天早上2點打到3點幾

最可怕莫過於睇唔到龍頭面向邊

1箱

我遲你差不多12個鐘

㩒到手痛

我chur到Sba noe仔 E巴變人乾

岩岩直接轉左法
突然覺得係新世界

真水好好玩，想狂打

歪B my 雷鷹法 at the beginning

有冇大大carry小弟過一場真水攞稱號
6300斧

熊yeah點睇下禮拜送新角俾你打真暗

比你揀想要熊爺定炸人

過左拿

我選擇死亡

4個月後先有新真龍
到時實有勁角
送果啲多數唔足實力
好似送果啲5星龍...
都係辣殺

事前無人睇好既雷鷹法

女僕不知幾勁
咩唔足實力

2:40開第一個
3:15開第三個

熊爺又然

女僕都唔係送

典估到呢次唔玩傷害
玩你個人技術

其實劍唔係廢 仲好勁
但我隻手 已經貼緊痠痛貼布

3星同送無分別啦

我全都...

1技下下都2萬起
但手指一定會勞損

但咁多職，大叔應該係輸出果低果隻之一

以後唔同你玩真龍

巧得閒有冇嘢玩

但你普攻輸返曬呢

係除左斧
其他都差唔多

有冇真水練習團??

其實只係低過斧少少
但你要做到個loop 真係手指痛

風法都唔差，我見人地片，1,2技都2萬
有大奶奶拉波企遠幾個位身老味a就得，唔會俾野打到
不過場上得你一隻遠程就

真火又好真水又好有冇嘢玩

Wait

always B me

黑鬼呢 刀傷OP

得一隻遠先易玩呀寶寶

俾條龍撚狗
都好過俾劍個循環撚狗

0130009火

有奶有補又要行前行後就嚟就去
一個遠唔洗煩

風斧雖然輸出廢
但係真水好輕鬆
實際拉頭全部遠程做

唔洗玩奶了 我終於可以返大姐姐既懷抱

好勁 但刀傷得自己一隻miss左個代價太大
刀傷上狀態機率為80%

風斧輸出廢?
ching有冇搞錯D乜

又開追悼會架喇

可能佢講緊四星果隻

我見人地風法當槍咁玩，死埋一邊行開2個身位老味打，補再企遠幾格係另一邊慢慢俾真水撚狗

輸出廢？

兩黑鬼1斧1臭菜

風斧都廢

佢玩緊邊隻GAME

講緊同黑鬼比 我地頭先滿配風斧*3+臭菜打剩1.31 有黑鬼有奶都剩1.2x

識揀一定揀炸個個啦

674-2675 真丘丘

bro

冇左兩個EX技 好正常

唔滿70%血少10%爆，個輸出差係呢度la

第三公主都係露背裝
一定大有前途

未又係g

唔係wo屌
岩岩諗起點解你地會成日吵女僕會同其他刀比
因為你地沒裝依張

仲有冇位?

係 後段我地2技慢慢奶返上去就爆多好多

跟

5448164 真水

4p紅血

3星卡教練都咁清楚

用攻卡，唔要真水卡

女樸本身都大力架喎
我同台仔打入奶都1:46

me have bo

我係見d人係度比女僕同黑鬼先去考究
差上面張卡 or 等4-5星版
黑鬼本身自己一隻沒可能勁過女僕 除非2-3黑人

琴晚一樣隊但係慢30秒

你地打 fifa sin

888-6142
-1

要上3層刀傷先痛，都唔係易

有情巴係咪唔鍾意我

6406007-1

避粒細波 中咗粒追蹤波

想歡迎你 點知錯手啫

明既...

sor, 唔貪刀

錯2次手

btw唔知wow咗未

隻街槍問題?

.GUN 4攻手都1:03...

佢係咁中
點救

斷左線..

用ng歡喜你

我接晒紫，紅技

5246150再開

整左530補杖

全部人轉攻卡，唔用真水卡

不知幾鐘意同NULL既巴打

ID?????

GRRM 巴 你頭先入左3定4果個?
好似有BUG 見你企中間

5246150

我入近你一個嗰個

未同有情巴 grrm打過

-350真畢業

假畢業都未做到

S巴想CURRY我地
打緊走好似唔係咁好

打未

977-6445

again

睇佢係咁, 成日都唔係泡入面

S bra用真水集郵

5521300

你地同S打

講到好似同我打過咁

仲有無位

去被carry一埸先

一陣先打得

SORRY
開左箱先

入未 3個全裸

有情巴會ng你

呢個街槍係咪頭先果個嚟

無呀

977-6445 -1

你地快d開完到我開

劍真係比狗玩

斷線

2千6攻既補

希望庫教練換人後睇唔到

幾時carry禾

好厚面皮

5357930

最怕啲人咁厚面皮

E大佬你逃走咗未

唔係

真水好難過
我都好難過

條友仲伏過啲45攻龍

換咗把木槍逼走佢了

夠時間打2場真火，你地係咪缺人

房號

3484876

等E巴比房號先

我自己升完覺得ON9啫

第一次去咁後

真火-1

完整版

不如...

真火比真水搶咗

個nice真係畫龍點睛

COME ON

Siu4
禾打得鳥

你死啦 E巴最唔鍾意G

有11毛 有矛2場激清真龍

輸出好似唔夠

3109104真水求carry

其實早段可以貪刀

接咗紫技行去龍邊

泡泡企中間龍位開技，泡泡會向外

好正
要置頂

就黎300post
New bus要開估了

冇位

大家都念念不忘

3155716

唔知諗到答案未

死咗唔洗退房

秒咗了 火龍果

有冇真水打

拍晒片又cap晒圖咁...
好驚被人瘋狂B到要棄驚

開心d啦

真水105 4670

你地8泡貼王定係點樣

做野鳥

咩年代仲呀仲用補..

巡樓啦？

明明碌開咗

人地有補快過4攻

有人仲跟先開

轉左工，做g

咁最低攻果個要檢討下

sor lo del game鳥

做G養CYBABA

頭先咪比火燒完

其實係要企埋一邊打

E_____：最憎啲G

係啊 自從我企中間 都俾人陰之後我都唔知點能算

快10幾秒即係可有可無

高級遊女會比啲面

你知唔好同邊個打啦

快40幾秒

curry我未

唔好係度打
已成地底泥

抵啦

hand左

4979272

未同你打過

一條就夠啦

我地兩個一齊打

......

你地以為我仲會比機會你地笑我咩

唔好咁啦

禾廢的

你game入面叫乜名，我注意下

原來我計錯數計少咗300
姐係真火要多640先畢業

無中過招喎

0926127飛鼠巴